李生出既文宣幫手airdrop!!!

見到李生呢句野中產仲有無聲出。

見到張圖笑左，不過誠哥真係玩得起。 push 818!!!!!!

誠哥文宣

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

呢張圖先勁